黎同學你喺太子站跌左張八達通

太趕時間無交去站務嗰邊
請聯絡番我

你用緊既八達通套

萬一佢無上lihkg呢？

認真, 執左野無比返人已經拉得樓主

聽日交去站務站

如果係學生交番去站務就得

男定女黎